試過畀人拒絕最on9理由係咩

唔鍾意戴眼鏡嘅男仔

你就來考DSE 要專注學業

我拒絕人 你無本月個汝真咁Q

矮毒窮柒

冇理由 就係要拒絕你

話我樣衰，on9，
明明仲樣衰過我

想買嘢俾個買家拒絕

佢都係講事實 好on9咩

我條撚長過佢

但我把聲勁温柔架喎

無帶袋，下次先

戴眼鏡 = 近視 = 殘疾
眼鏡 = 柺杖
係亞洲病夫先鍾意戴眼鏡扮斯文

你係一個好人，你值得擁有一個更好既女仔

「我地係好朋友」

你太靚仔

又真係未試過俾人彈鐘..

有無人已經學識準備畀人拒絕之前就自動收皮

你係一個好人﹐我配唔起你